燒村拆祠堂同恐怖活動有咩分別?!

各位武勇三思呀
唔好再次中左西環嘅圈套

[727] 既然都出左反對書, 不如算啦, 我地唔好遊行啦

放心啦巴打
我實會去悼念
只係見仲有聲音話去燒村
所以好擔心呢